<Card>
    <header>Банковская безопасность. Стандарты Банка России</header>
    <hrefs>
        <href1>
            <source>СТО БР ИББС-1.0-2014 Обеспечение информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации. Общие положения</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/499099593</href>
        </href1>
        <href2>
            <source>СТО БР ИББС-1.1-2007 Обеспечение информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации. Аудит информационной безопасности</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/902042879</href>
        </href2>
        <href3>
            <source>СТО БР ИББС-1.2-2014 Обеспечение информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации. Методика оценки соответствия информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации требованиям СТО БР ИББС-1.0-2014</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/499099589</href>
        </href3>
        <href4>
            <source>СТО БР ИББС-1.3-2016 Обеспечение информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации. Сбор и анализ технических данных при реагировании на инциденты информационной безопасности при осуществлении переводов денежных средств</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/456029371</href>
        </href4>
        <href5>
            <source>СТО БР ИББС-1.4-2018 Обеспечение информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации. Управление риском нарушения информационной безопасности при аутсорсинге</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/556983635</href>
        </href5>
        <href6>
            <source>РС БР ИББС-2.0-2007 Обеспечение информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации. Методические рекомендации по документации в области обеспечения информационной безопасности в соответствии с требованиями СТО БР ИББС-1.0</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/902042886</href>
        </href6>
        <href7>
            <source>РС БР ИББС-2.1-2007 Обеспечение информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации. Руководство по самооценке соответствия информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации требованиям СТО БР ИББС-1.0</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/902042885</href>
        </href7>
        <href8>
            <source>РС БР ИББС-2.2-2009. Обеспечение информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/902189338</href>
        </href8>
        <href9>
            <source>РС БР ИББС-2.5-2014. Обеспечение информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации. Менеджмент инцидентов информационной безопасности</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/499098668</href>
        </href9>
        <href10>
            <source>РС БР ИББС-2.6-2014. Обеспечение информационной безопасности организаций банковской системы Российской Федерации. Обеспечение информационной безопасности на стадиях жизненного цикла автоматизированных банковских систем [ГАРАНТ]</source>
            <href>http://www.consultant.ru/document/cons_doc_LAW_166860/</href>
        </href10>
        <href11>
            <source>РС БР ИББС-2.7-2015. Ресурсное обеспечение информационной безопасности</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/420268427</href>
        </href11>
        <href12>
            <source>РС БР ИББС-2.8-2015. Обеспечение информационной безопасности при использовании технологии виртуализации</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/420268426</href>
        </href12>
        <href13>
            <source>РС БР ИББС-2.9-2016. Предотвращение утечек информации</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/420351464</href>
        </href13>
        <href14>
            <source>СТО БР НПС-1.0-2017 Финансовые сообщения в НПС. Общие положения</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/456049755</href>
        </href14>
        <href15>
            <source>СТО БР НПС-1.1-2018 Финансовые сообщения в НПС. Обмен финансовыми сообщениями в НПС при переводе денежных средств по инициативе плательщика. Модели связей</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/551248835</href>
        </href15>
        <href16>
            <source>СТО БР БФБО-1.5-2018 О Формах и сроках взаимодействия Банка России с участниками информационного обмена при выявлении инцидентов, связанных с нарушением требований к обеспечению защиты информации [ГАРАНТ] [Банк России]</source>
            <href>http://www.consultant.ru/document/cons_doc_LAW_310165/</href>
        </href16>
        <href17>
            <source>Письмо Банка России от 16.07.2020 N ИН-014-56/113 «Информационное письмо о применении стандартов Банка России»</source>
            <href>http://www.cbr.ru/StaticHtml/File/59420/20200716_in_014_56-113.pdf</href>
        </href17>
        <href18>
            <source>СТО БР ФАПИ.СЕК-1.6-2020 Безопасность финансовых (банковских) операций. Прикладные программные интерфейсы обеспечения безопасности финансовых сервисов на основе протокола OpenID. Требования</source>
            <href>http://www.cbr.ru/StaticHtml/File/59420/Standart_1.6-2020.pdf</href>
        </href18>
        <href19>
            <source>СТО БР ФАПИ.ПАОК-1.0-2021. Безопасность финансовых (банковских) операций. Прикладные программные интерфейсы. Обеспечение безопасности финансовых сервисов при инициации OPENID CONNECT клиентом потока аутентификации по отдельному каналу. Требования. (принят и введен в действие приказом Банка России от 23.07.2021 N ОД-1536)</source>
            <href>http://www.consultant.ru/document/cons_doc_LAW_392968/</href>
        </href19>

    </hrefs>
</Card>