<Card>
    <header>Персональные данные. Обеспечение безопасности</header>
    <hrefs>
        <href1>
            <source>Постановление Правительства РФ от 21.03.2012 N 211 „Об утверждении перечня мер, направленных на обеспечение выполнения обязанностей, предусмотренных Федеральным законом “О персональных данных» и принятыми в соответствии с ним нормативными правовыми актами, операторами, являющимися государственными или муниципальными органами" [Кодекс]</source>
            <href>http://www.consultant.ru/cons/cgi/online.cgi?req=doc&amp;base=LAW&amp;n=168435</href>
        </href1>
        <href2>
            <source>Постановление Правительства РФ от 01.11.2012 N 1119 «Об утверждении требований к защите персональных данных при их обработке в информационных системах персональных данных»</source>
            <href>http://www.consultant.ru/cons/cgi/online.cgi?req=doc&amp;base=LAW&amp;n=137356</href>
        </href2>
        <href3>
            <source>«Методические рекомендации по применению приказа Роскомнадзора от 5 сентября 2013 г. N 996 „Об утверждении требований и методов по обезличиванию персональных данных“ (утв. Роскомнадзором 13.12.2013) [Кодекс]</source>
            <href>http://www.consultant.ru/document/cons_doc_LAW_157082/</href>
        </href3>
        <href4>
            <source>Приказ ФСБ России от 10.07.2014 N 378 „Об утверждении Состава и содержания организационных и технических мер по обеспечению безопасности персональных данных при их обработке в информационных системах персональных данных с использованием средств криптографической защиты информации, необходимых для выполнения установленных Правительством Российской Федерации требований к защите персональных данных для каждого из уровней защищенности“ (Зарегистрировано в Минюсте России 18.08.2014 N 33620) [Кодекс]</source>
            <href>http://www.consultant.ru/document/cons_doc_LAW_167862/</href>
        </href4>
        <href5>
            <source>ИНФОРМАЦИОННОЕ СООБЩЕНИЕ ФСБ России от 21.06.2016 «О нормативно-методических документах, действующих в области обеспечения безопасности персональных данных» [Кодекс]</source>
            <href>http://www.consultant.ru/document/cons_doc_LAW_204215/</href>
        </href5>
        <href6>
            <source>ИНФОРМАЦИОННОЕ СООБЩЕНИЕ ФСТЭК России от 15.07.2013 N 240/22/2637 «По вопросам защиты информации и обеспечения безопасности персональных данных при их обработке в информационных системах в связи с изданием приказа ФСТЭК России от 11 февраля 2013 г. N 17 „Об утверждении Требований о защите информации, не составляющей государственную тайну, содержащейся в государственных информационных системах“ и приказа ФСТЭК России от 18 февраля 2013 г. N 21 „Об утверждении Состава и содержания организационных и технических мер по обеспечению безопасности персональных данных при их обработке в информационных системах персональных данных“</source>
            <href>http://docs.cntd.ru/document/499034326</href>
        </href6>
        <href7>
            <source>Базовая модель угроз безопасности персональных данных при их обработке в информационных системах персональных данных" (Выписка) (утв. ФСТЭК РФ 15.02.2008) [Кодекс]</source>
            <href>http://www.consultant.ru/document/cons_doc_LAW_99662/</href>
        </href7>

    </hrefs>
</Card>